[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

黑警今日開始全港性行動, PTU/便衣齊出, 見人就搜袋盤問

大家電話冇Set密碼嘅, 由而家開始記得用密碼(越多字數越好); 用緊指模/FaceID解鎖嘅就關咗佢用番密碼

仲有係, 如無必要, 唔好帶一啲可以俾警犬入到你嘅物品喺身; 如果需要帶嘅, 請有多幾個同伴一齊, 同埋用大型交通工具做Yim護; 盡量用最多人用嘅入口去會場(e.g. 海富)以減低俾狗咬嘅機會~

推

幫推

有用資訊要推

如果帶咗嘢又俾警犬周到嘅話, 切記 - 可以唔駛講任何嘢 (因為呢個係你嘅公民權利嚟, 唔好俾狗凶到)

仲有係 - 你係無義務要打開手機嘅內容俾狗睇, 佢係無權咁做, 要有法庭搜令至得

小心行事, 唔好咁易俾狗凶到

呢個要推

Push

地鐵站實有狗, 通常巴士較安全

再推

改左例

除左要有搜查令

仲要有你電話既series number先可以睇同做證物

除非係被告/當事人 自願

記得你有權拒絕！佢夠疆就搭你番差館

iPhone 連撳5下開關會入緊急mode
出返去就要密碼先解到鎖
好似重新開機咁

唔好on9啦 iPhone禁個制 可以臨時解除face id / touch id

方法呢??

Face ID

音量+/-制 同 Power制一齊禁 一秒左右 出現輕掃關機畫面就可以

黑警想睇你電話只會出現以下畫面

而家咪叫人用番密碼唔好用Face ID咯, 你講緊乜....

乜撚野呢個方法係臨時解除 只要打返岩密碼一次 之後會自動開放返face id解鎖

唔似你叫人停用face id咁on9

On9? 你俾警犬周到你，你未關得切佢就搵手機照一照你咪on9咯

到你俾警犬睇到哂你所有嘢(包括父母兄弟姐妹嘅電話地址)嘅時候你咪明咯